仲有咩喪屍未出現過？

全死： walking dead
同人類無分別： vampire daily, twilight
有愛： warm body
On9: 低俗喪屍
攻擊性：屍殺

68狗

零攻擊性

超能力

淫賤